巳到維園

巳到維園

第三個球場

念力支持你

我食埋飯就出發

我走左了

圖

有冇帶錢呀

去遊水？

精神上支持你

係現場，勉強六個球場

慶祝皇馬拎歐聯冠軍

人多唔多?

在場

已

起歌
但有一個夢 不會死

睇毒果 3個場都未坐滿
完場又可以睇支那會一年一度鳩吹大賽

毒菓話將近坐滿6個足球場

去到幾點架 而家葵芳去得切?

記得帶多d錢
呢樣最緊要

記得捐錢畀李卓人呀

三個同六個差好遠wo

hi, 支那人

愈少人， 密度就愈小， 唔駛迫埋一堆
可能畀盡2萬零人

你不孤單

足球場內